If the rule you followed brought you to this

of what use was the rule?

有冇可以超越呢套嘅戲？

我可能會中意A Serious Man 多啲，不過都有段時間冇睇No Country For Old Man